舊登果個peter畀料死撚左定深潛左

有無人知？

睇你點睇

條廢9係邊呢

點睇

條友講電影嗰陣幾高汁